好仔唔當差既年代又返黎

經過左琴日
以後你老豆老母仲好意思叫你考公務員去考警察既話
唔該你地屌醒班廢老
呢個年頭, 做警察唔係一件風光既事
小學幼稚園老師要重新思考下係咪要教育下一代
「警察叔叔係幫我地捉壞人 ,儆惡懲奸」

我淨係見到10幾個速龍小隊圍9後生仔
棍棍都出盡全力
將人飛起撻生魚咁撻
開槍下下都瞄頭

我都有諗過，其實係唔係因為老一輩開始傳呢個觀念落黎，所以所有好仔都唔當差，全部垃圾去哂當差，搞到今時今日警察啲質素變到咁樣

係因為警察入職條件太低
你中學畢業又做得 毅進仔又做得
起薪高, 個個衝住做
但教育水平差個班極易比人洗腦

警察叔叔係幫我地捉壞人 X
警察叔叔就係壞人 O

係因為呢個垃圾政府用高薪收買人良心

起薪低一皮睇下有無人做?

根本個個做警察就係為錢出賣自己良心同靈魂

根本係唔撚應該咁低學歷要求
大佬你揸炮架
不過都係嘅，如果唔係學歷低嗰班咁撚冇腦又點會唯命是從吖

真心想知今次有出過去野餐既老師
對住班學生要點講現今既警察

你昏迷咗５年？

一言以蔽之：狗

唔好意思, 5年前我望住直播我無咁激動
而雨革最多都只係射催淚彈, 加上時間沖淡左我地香港人既記憶

但琴日既暴力行為絕對比5年前嚴重幾10倍
連女人, 老人家都照用棍打

屌你老母旺角銅鑼灣黑夜你死撚咗？

5年前我一樣憎黑警
不過今次我感觸更深
唔洗下下都屌老母丫

飛機都無撚得打丫
你班黑警!